921 全民自發宵禁+罷市有無得諗

大家都見921 班藍屍會出群而出
呢班先係真係既恐怖分子
後生d出街都非常危險
既然係咁不如自發罷市+ 宵禁
而且反正大家都無消費意欲
罷埋市， 等d藍屍鋪+地產佬死多幾錢重
全民留喺屋企每一個鍾就大叫光復香港， 時代革命

當921 無人被斬， 班刀手就無錢收
自然打亂班仆街陣腳

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

而家條街靜到似罷市

其實尖咀老銅死哂咁滯
但地區街市仍然好旺
之不過921 都收哂風有恐襲
就唔好出街喇

準備文宣將河妖=拉登 好過啦

支持不硬碰

琴日經旺角 d金鋪靜到，有幾間裝修緊

支持
嗰個啲藍絲出哂嚟
好危險

有諗頭

我覺得好主意, 但好難全面有共識,
一定有後生D既人唔小心落街被襲, 跟住一定會吹雞..

香港恐怖分子頭目 - 何君堯

背後金主 - 葉虎

推

自組民團係必需
要知道而家社會環境係衰過出解放軍宵禁

唯一要諗既係光復屯門
照出果班會唔夠人， 好危險

自推

自我宵禁?
係咪有病啊?
點解要驚?
人地放風就要信?
光天化日真係拎住刀行街?
就算係真 根本係佢地暴動 攪出人命
有記者 可以無限煲大 話何妖帶領藍絲拎刀斬市民
到時屍了都出師有名

你地班冷氣軍師 3/5毛 藍屍 Mon post 狗(警狗)
想放風轉方向/分散/分化/白色恐怖?
你地怕死唔代表我地怕死
我就唔撚信921 沙田會有人入商場斬人
如果真係有黑社會 藍屍出黎斬人 警狗唔做野
我地就真係有藉口反呢個軍政府
怕死可以留番屋企
但我話你知 好撚多真。香港人已覺醒
真係唔會驚 因為我地絕對會反抗 以眼還眼 以武制暴
要靠我地制裁呢班警黑軍政府 絕對唔可以怕

軍政府喺721早就有證據
自發宵禁係因為黑警都已經係恐怖分子
恐怖分子點會同你講宵禁？

當然民團準備反擊， 我唔反對
而自發宵禁係減少喺香港人權法案前減少我地既無謂受傷
始終主流已經被美國國會議程拖慢咗進度
而光復屯門我諗都可以繼續
但解散就十分危險

所以民團共識好緊要

屯門大把牛 撞都撞死佢地啦

Hi

唔駛自發都得啦
d 藍絲事搞到周圍立立亂
詳情可參考北角

刀手通常夜間出現， 尤其10pm打後係高危

支持